真心唔明點解仲有記者去4點狗隻記者會

日日都係講廢話、歪理
你班友仔又好興奮好似發現新大陸咁日日睇
屌哂你地啦 宣傳易又唔見你推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

政府記招就冷處理啦